黑警會影和你sing群眾，咁熱天出件衫出咗汗記得要換

舊年七八月都識帶多件衫行街，以防出咗汗之後攝親。而家天熱啦，出街記得帶多件衫啦各位，保持身體健康啊

呢幾日咁焗唔係唔帶衫換啊嘛

天文台個延伸預報日日都熱到hihi喎

手足記唔記得出街要帶咩

記得你個袋之前裝過咩嗎

天熱啦

帶多件衫

帶衫

衫啊

做乜都要多件衫

衫

無人嘅

有毛毛雨，變得拎遮